trump calls war dead ‘losers’

共和黨都諗住放棄侵侵

侵侵大獲啦

幾日前既事 侵侵話fake news 樓主呢幾日訓著左?

唔係第一前話老兵係loser

1. Fake news
伊拉克戰爭中被炸傷毁容 喜劇演員、退役軍人Bobby Henline: 侵侵冇話我係loser，唔好再利用我玩政治

2. 樓主五毛